男孩子會鍾意睇破壞之王；男人會鍾意睇喜劇之王

兩套都唔鍾意睇

你唔係人

Why not both

男人鍾意睇槍王，shooter, are you ready?

咁鴨王呢

男人係會鐘意睇西遊記

苦海……

上2年重睇破壞之王
睇到我忍唔住行多一步
然後就無然後